
                      Al mostrar signos de vida inteligente en un universo de tonterías digitales enfermas, Assassin's Creed está por encima de la manada de películas basadas en videojuegos por defecto. Dado el bajo nivel del género, no está diciendo mucho: ¿recuerdan a Warcraft, cuando el dotado cineasta Duncan Jones lo intentó y desastrosamente fracasó en inculcar al alma en una franquicia sin vida y en rol? Eso debería haber sido una lección para el director Justin Kurzel y su productor / actor principal Michael Fassbender ... y sin embargo, estos desafiantes rebeldes creen que pueden cambiar las cosas. Eventualmente golpean una pared de ladrillos, por supuesto, pero es ferozmente divertido verlos actuar con tanta energía lunática e imprudencia.
        
            